最憎人挨住條柱企

頭先搭地鐵去金鐘
掛住望電話唔知邊度彈左對情侶出黎
男既高高大大 攬住女朋友背住條柱挨
hi到我少少 ok冇問題
佢冇理會 繼續挨
我特登伸直三隻手指擺明頂住佢背脊
佢冇理會 繼續挨
好 唔忍啦 拍左佢三下膊頭
佢冇反應 再拍
佢擰轉頭向下望「bea」住我（我細粒 ）
我話「我扶緊條柱，你唔好挨埋黎」
佢唔出聲繼續「bea」住我
咁我咪同佢對「bea」
之後佢女朋友拉一拉佢 想小事化無
之後佢就冇再挨
金鐘落車果陣仲要特登頂一頂我攞個尾彩
一路落車一路bea住我 仲話「隻抽呀 」
佢女朋友又再一次拉一拉佢
我冇理到就走左對面轉車

忍你兩次先出聲都算比面你啦掛
扶手係用黎挨？

揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？